[有圖]屍橫遍野

圖文正確

好核突呀，快d開個水撥撥走佢啦